認真一問，HSBC算唔算打壓香港既人權同自由

hsbc freeze 星火戶口，可唔可以捻作打壓香港人權同自由
而啱啱過左既香港人權法講明，可以制裁所有打壓香港人權同自由既機構同人仕

如果將依個issue響美國spread, 可否玩9 HSBC ?

人權法包唔包凍結佢在美資產

我剩係知你戇尻
風向撚講幾句就叫人裝修

Push

一年定半年先交一次報告 點等到咁耐

我邊隻字叫人裝修

你依啲煽動Post同煽人裝修有乜分別?

屌
我叫人spread去美國，響美國形成更大既voice
btw, 美國係世界aml最大power既國家，搵佢有何問題?

算！！齊來對付滙豐！！

屌人之前唔該用下腦先啦屌

星火既ac係邊間銀行？

比d文件睇睇？

無知撚可以google以下 key word
hsbc us justice fine

星火同盟於Facebook指出，由於各素因素，平台於滙豐銀行賬戶將於本周四(11月21日)後停止運作，屆時該平台暫時停止以銀行賬戶形式接收款項。

今次係警方申請凍結戶口，無講滙豐wor

yes,應該按兵不動,睇定d先

我覺得需要睇究竟凍結資金係邊個落order同埋lead調查
關唔關HSBC事可以容後再議

關匯豐撚事咩

加大國際上既voice,可以迫hsbc回應

其實講咁耐凍結資產
係都凍結左班官同黑警先啦
攪咁多分支任務
幾時先玩返主線

其實啲銀行喺好多國家都多多少少有啲19嘢，好難一單就煮死佢。
雖然星火呢單絕對同匯豐之前凍結佢戶口有關，但我諗將焦點放喺「港府隨意凍結異見人士資產」會更有效

關hsbc 咩事呀 用下腦好無

再講多d
hsbc驚美國遠遠多過支那
過去10年hsbc比美帝玩到死下死下
你覺得美帝出聲hsbc會驚d定班popo
而家係去迫hsbc講出所有detail啊

佢發放出黎嘅，佢話係咩罪就係咩
你信咩